Resume Title: Asistente Contabilidad

Name: Marlenis Mu?oz
Email: marlenismunoz21@gmail.com
Phone: 6281-3187
Location: Waterloo-IA-US-50701 (Work Status: Not Specified)

Work History
Experience Months: 86
Job Title: , 01/01/2019 - 03/04/2021
Company Name: ARKA

Job Title: Gestora de cobros, 01/01/2017 - 03/04/2021
Company Name: INFACOR

Job Title: recepcionista y secretaria, 01/01/1900 - 03/04/2021
Company Name: INFACOR

Job Title: Asistente de contabilidad, 01/01/2018 - 12/31/2020
Company Name: 

Job Title: , 01/01/2014 - 12/31/2018
Company Name: INFACOR

Education
School: Escuela Nicolle Garay, Major: 
Degree: None

School: , Major: 
Degree: Doctorate

School: , Major: 
Degree: Bachelor's Degree

Additional Skills And Qualifications
Most Recent Job Title: 
Most Recent Pay:  USD per 
Managed Others: 
Languages Spoken: 
Work Authorization: Not Specified
Security Clearance: No
Felony Conviction: No

Desired Pay:  USD per 
Desired Job Types: Full Time, Part Time, Intern, Seasonal, Temporary, Contractor
Travel Preference: 

Currently Employed: No
Jobs Last Three Years: 0
Last Job Tenure Months: 0
Highest Degree: 4 Year Degree
Certifications: 
Employment Type: 
Military Experience: 
Last Updated: 3/3/2021 11:52:00 AM

Desired Shift Preferences: 

Interests
Admin - Clerical
Facilities
Secretary

Resume:

Marlenis Yamileth Mu?oz Montero
Objetivos: Formar parte de esta empresa para poder colaborar con mis conocimientos y a la vez dispuesta a aprender.

Datos generales:
Cedula: 8-1000-853
Fecha de nacimiento: 21 de enero de 1999
Nacionalidad: paname?a
Direcci?n: Chiriqu?, Los anastacios, Caimito
Correo electr?nico: marlenismunoz21@gmail.com
Celular: 6281-3187 / 6956-3703

Formaci?n Acad?mica:
Primaria: Escuela Nicolle Garay
Certificado de VI grado
Secundaria:
Colegio Monse?or Francisco Beckmann
Certificado de III a?o
Certificado de XI a?o Bachiller en Ciencias
Cursos de INADEH:
Certificados de Seguridad Industrial y Riesgos Profesionales (Niveles: B?sico, medio y Avanzado)
Certificado de oficinista (Practica como recepcionista y secretaria en los consultorios paitilla de 3 meses)

                                                            Experiencias Laborales:

         ?  Asistente de contabilidad 2018-2020
Regristo de facturas de ingreso y de compras, cheques, ach, etc.

         ?  Encuestadora (ARKA) 2019
Realizando encuestas el p?blico en general.

         ?  Gestora de cobros (INFACOR) 2017
Realizando llamadas para contactar al cliente y llegar a un acuerdo de pago, guardando los pagos y haciendo cierres mensuales en Excel, Word y en sistema de cada cartera de clientes y otras gestiones de cobros. Mensajer?a: guardando documentos, entregando y cambiando cheques. Asistente en general (sacando copias, archivando, imprimiendo etc.)

           Pr?ctica como recepcionista y secretaria en los consultorios Paitilla 2017
Duraci?n de 3 meses

         ?  Clases b?sicas de m?sica 2015
Ense?anza de m?sica de manera independiente.

         ?  Tutor?a y cuidado de ni?os de primaria 2014 - 2018
Cuidar y ense?ar a ni?os de edad escolar primaria.

Referencias Personales:
       ?  Juana Almanza                       6345-6274
       ?  In?s Castillero 6519-0930 (Jefa inmediata en INFACOR)

-----END OF RESUME-----
Harvested Resume from CareerBuilder
R2W4VF774RVLXJ4GL1C
